{"data":[{"id":"109143889143301_593290110728674","name":"H-Sektionen","message":"Har ni bes\u00f6kt H-sektionens hemsida? www.htek.se En sida fullsp\u00e4ckad med bra l\u00e4nkar, information och eventkalender, s\u00e5 att ni inte missar allt som h\u00e4nder p\u00e5 sektionen.","picture":"http:\/\/external.ak.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQB_T4nNeM1vxPYV&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.htek.se\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2013\u00252F08\u00252Fheader2.png","created_time":"2013-09-23T10:41:18+0000"},{"id":"109143889143301_592928057431546","name":"Chalmersspexet Bob","message":"Imorgon (m\u00e5ndag) kommer BOB-spexet st\u00e5 och s\u00e4lja biljetter i Jupiters entr\u00e9. Passa p\u00e5, spex \u00e4r roligt!\nKan ni inte komma dit kan ni k\u00f6pa biljetter genom att maila dem.\nL\u00e4s mer p\u00e5 http:\/\/www.htek.se\/chalmersspexet-bob\/","picture":"http:\/\/external.ak.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD_8vebv-Z4eTCI&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.htek.se\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2013\u00252F09\u00252FBOB.jpg","created_time":"2013-09-22T19:20:55+0000"},{"id":"109143889143301_591854987538853","message":"Tag chansen s\u00f6k Alliancen! Sista officiella chansen nu p\u00e5 m\u00e5ndag (23\/9) kl. 19:00 i k\u00e5rrestaurangen p\u00e5 Chalmers Johanneberg. L\u00e4s mer p\u00e5 http:\/\/www.htek.se\/allianceorchestret\/","picture":"http:\/\/photos-a.ak.fbcdn.net\/hphotos-ak-prn2\/1229893_591854974205521_148531818_s.png","created_time":"2013-09-20T16:33:10+0000"},{"id":"109143889143301_591831220874563","message":"CHARM s\u00f6ker Projektgrupp!\r\n \r\nVill du ta steg n\u00e4rmare n\u00e4ringslivet, s\u00f6k Projektgruppen redan idag!\r\nDen 23 september kommer CHARMkommitt\u00e9n ordna en informationskv\u00e4ll p\u00e5 JA Pripps klockan 17.30.\r\nDu kan l\u00e4s mer och l\u00e4mna in din ans\u00f6kan till Projektgruppen p\u00e5 www.charm.chalmers.se","picture":"http:\/\/photos-h.ak.fbcdn.net\/hphotos-ak-frc3\/1233452_591831207541231_201558526_s.png","created_time":"2013-09-20T15:35:55+0000"},{"id":"109143889143301_590520271005658","message":"S\u00f6k Valberedningen!\n\nVill du h\u00e5lla i rekryteringar och intervjuer f\u00f6r poster inom Chalmers Studentk\u00e5r? \u00c4r det din tur att sitta p\u00e5 andra sidan bordet?\n\nChalmers Studentk\u00e5rs Valberedning s\u00f6ker nu personer som vill l\u00e4ra sig mer om intervjuteknik och k\u00e5rens verksamhet. Du blir del av en grupp som tillsammans arbetar med att rekrytera, intervjua och nominera kommitt\u00e9ordf\u00f6randen, styrelseledam\u00f6ter, k\u00e5rledningen och andra poster inom Chalmers Studentk\u00e5r. Var med och p\u00e5verka, utvecklas personligen och f\u00e5 nyttiga erfarenheter f\u00f6r framtida arbetslivet. S\u00f6k valberedningen den 18 september! \n\nHar du fr\u00e5gor om uppdraget maila valberedningen\u0040chs.chalmers.se. F\u00f6r mer info om ans\u00f6kan kontakta Fullm\u00e4ktiges Talman p\u00e5 talmannapresidiet\u0040chs.chalmers.se","created_time":"2013-09-18T15:35:25+0000"}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/109143889143301\/posts?fields=id,name,message,picture&limit=5&access_token=161725214029162|BzWvqgod38ZodPCz5Shub0PTld0&since=1379932878&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/109143889143301\/posts?fields=id,name,message,picture&limit=5&access_token=161725214029162|BzWvqgod38ZodPCz5Shub0PTld0&until=1379518524"}}